狗扮示威者銅鑼灣捉人，大家換裝撤退先！

蘋果、now 新聞等傳媒，都影到黑警戴口罩眼罩全身黑裝扮示威者，已經有好幾個手足畀佢地㩒低咗。

大家不論喺邊區，立即換裝撤退！
班狗轉咗策略，大家安全要緊！

真係有鬼，撒先啦！

Push